一注獨沽港股 無政府狀態 投資價值不再

今朝一開講 已將所有資金沽空
亦會放售所有物業及資產

我睇政府依靠黑社會結果會變成點

Push